個犯算唔算係現代Joker?

用自己既死換取全香港人對警察查案同保護疑犯既關注

本身唔妥警察嘅先有關注
港豬邊理咁多 cctvb講乜就信乜

Joker點會玩死自己

原著又爆炸又跳樓n咁多次都死唔去

乜joker會畀人打死架